點睇呢個low cost cos

唔計政見 都幾撚低質下

不朽都冇反達

勁想濕佢一獲勁嘅......

如果計呢

一個蜜瓜點變第3張圖，睇唔明

計埋垃撚圾到不堪入目
不過香港人好快唔記得
大家繼續睇支持

跟本佢就有易服癖

東施效顰

計嘅話其實算高汁又好笑 畢竟達哥深黃手足 冇得唔撐

正評左

係 我都睇緊佢marvel avenger了

達哥癲撚到

達哥咁黃 點都會撐